[0.0]
<no-speech>
[1.325]
<no-speech>
[2.865]
<no-speech>
[3.425]
<no-speech>
[4.525]
a lô ừ xin chào đồng chí thế tình hình đi công tác về thế nào <no-speech> bình thường à đợt rồi đi vậy
[16.325]
đợt vừa rồi đi bao nhiêu ngày nhỉ <sta> <no-speech> một tuần á à thế à đợt vừa rồi là đi ra Phú Quốc hay là đi đi đâu ấy nhỉ
[28.255]
<no-speech> đi Phú Quốc
[30.985]
<no-speech>
[32.045]
thế sau đợt này có phải đi đâu nữa không <sta> <no-speech> chưa biết á à thế tình hình sao vé đã đặt ra ngoài này chưa
[43.825]
<no-speech> ôi giời ôi <no-speech> đang hân hạnh được đón tiếp ngoài Hà Nội đây
[54.475]
<sta> <no-speech> thế về cả cặp chứ <no-speech>
[65.165]
<sta> không nhưng mà đồng chí bạn kia mà về luôn cùng không <no-speech> ừ thế thì vé là bay ngày mùng mấy đấy
[77.095]
<no-speech>
[77.865]
<no-speech>
[78.925]
<sta> mùng lăm à bay buổi sáng hay buổi chiều hay buổi tối buổi tối thế nhưng mà vé bây giờ có về sân bay nào rồi chứ đúng không
[90.105]
<no-speech> về Cát Bi à hay Hà Nội hay Nội Bài <no-speech>
[97.115]
<no-speech>
[98.005]
<sta> vé giảm á <no-speech> thế đặt của hãng nào Việt Nam Airlines hay là Jet Jetstar hay là Việt Jet
[108.705]
<sta> <no-speech> ừ Việt Nam Airlines thì giá nó vẫn thế mà đặt càng sát thì nó càng cao thôi <no-speech> triệu bảy à triệu bảy thì cao
[119.105]
<no-speech> nhưng mà cũng còn cũng ấy đấy chứ đợt trước năm ngoái tớ đi cậu biết không toàn là hai triệu với hai triệu tư một chiều <no-speech> mà đợt năm ngoái mình đi sát quá toàn đi gấp
[130.365]
<no-speech>
[131.195]
<sta> <int> à làm về cái phần mềm thông minh nhận diện giọng nói để <breath>
[141.745]
tức là muốn ra một cái lệnh để nó <hes> <sta> thiết bị nó tự nhận diện để nó làm việc cho mình ấy chẳng hạn ví dụ bảo mở cửa thì ra mở cửa
[149.425]
<no-speech>
[150.335]
<sta> không tức là <no-speech> không hiểu à để người ta nghiên cứu ra một cái đại khái là thôi tốt nhất là không nói cái <laugh> việc này <laugh>
[161.385]
<laugh> <sta> <hes> để tôi sẽ gọi lại sau cho đồng chí
[168.865]
<no-speech>
[168.96]
